想買條ram姐 洗唔洗咁撚貴呀

貴撚左200幾
唔捨得買

炒日散夠你買兩條啦

連登仔個個月入十萬住緊700尺單位點會無錢

呢樣真既
不過好似覺得唔值姐
以前買開冇咁貴

咁多人挖礦短時間都難平

係鬼挖有礦，samsung micron 聯手hold 貨炒貴ram

1000實用 連登仔起點

啲人乜鳩都賴挖礦

樓下爆屎渠呀

大舖咁近廁所就係因為食抄價之餘，仲要向sales提供特別服務至搶到1條半條ram

需求大左扯高價格好出奇

挖礦要好多條ram㗎咩
Lm學野

怪就怪note7